今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

避免資訊爆炸，請大家由而家至到晚上8點，只推呢一個post

今晚7點開始，全香港所有人於尖沙咀一帶聚集，分兩隊行街shopping

夜晚8:00開始，隊伍立即進發

一隊由柯士甸道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去

另一隊由梳士巴利道向Poly方向出發，一直向前，係進入Poly前絕不散去

今晚救人，最後機會

請所有現任立法會議員及區議員（包候侯選人），立即聯合展開營救理大工作

推推

推

今晚？捱到咩

咪撚問啦

出到就即出啦 仲8點

而家出只係預約被捕，根本唔夠人

pppppp

push

用腦
幫推

其他野你唔洗講，智力未夠班

推啊！

Push

8點都可能完場

PUSH

唔好講可能
Just do it

可能伯母聽日會死係同一道理
所以唔好講無謂野

8點死撚曬啦

你全家都係

仲今晚？ 我屌晒你地至賤種

［唯一出路］全部人入尖沙咀 和理lunch

今晚8點死晒啦

大家唔好放負 依家無得我地揀 咩行動都好 照推左先

LUNCH係最佳時機 點都好LUNCH出左先 唔得先諗8點啦

推唔郁都照推

是但

今晚8點死撚曬啦

你老竇老母都係啦

我係尖咀 你呢？ 屌曬你全家女性

今晚8點

八點太晏 六點半至七點

佢地一日唔攻, 一日我地仲可以做野

仲8點?

呢個樓主做乜勁 比人質問反對就扭計？

頂住呀

依家已經要出街食lunch
希望可以同大家食lunch

希望大家唔好再進行討論，直接做

仲喺度討論應唔應該做，真係好撚戇鳩

救手足

ok

尋日話夜晚，夜晚叫人頂到天光
天光叫人lunch,lunch話夜晚8點

一齊去

出

呢個make sense好多，起碼比啲時間大家準備

如果8點埋大完左場仲聚唔聚？

算正常？定唔正常？

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

你吹下晝就100%冇人
8點仲有d機會

到時香港人再變通

照出
不要問

我有提議，不如全民帶水泡同發泡膠箱去polyu

太夜啦，唔可以早d?

推爆佢

有種拉晒咁多人

唔好討論
唔好意思我係好撚專制

集中一個推阿

咪撚屌啦 而加乜撚都要做咖啦

[正視聽] 小心風向撚

行啦！吊你重8:00 而家ASAP 行啦！再晏D裏邊手足死撚晒！

幾點都出，出左先

集人係收工後尖沙咀，佐敦，夠人既話逼埋油麻地，向poly前行絕不後退。帶/整長盾向前推。

tui

吊乜撚野呀死5毛

七點會唔會好d

發夢夢見成條彌敦道著哂火，d車又係，乜鋪頭都著哂火，係咪真暴動呀？

7點聚8點行

大家要準時呀，8點你放左工啦？當係集會咁去下啦，求下你地

真係以為唔犯法

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

5毛滾

仲等到8點因為啱啱放工

要時間集合，人數夠自推得起，個個話儘快出，就變哂落單小隊俾人濫捕番去坐48. 只要有幾萬人，popo都冇辦法一定要退。

點救人 如果狗守哂係到 我地點用人多呢點去救學生

今晚我出尖沙咀食飯

擺撚到明等人放工啦柒頭
你第一日住香港啊？

日頭就出啦，重返工

8:00正路多人放工 可以去 做左成日港豬 係你可以付出既時候

所有反對性嘅回覆我都會屌
歡迎大家同我對屌
順便幫我推post

百萬條精蟲就有！

由彌敦道開始推，前線手足上盾，後排有冇gear都唔緊要，當前面係肉咗推就得，信手足。

出得嘅打住先
今晚還今晚
爭分奪秒啊

pish

我吊你老母，我講乜能你嘢覺得系5毛呢？

8點去晒新屋啦
即出

多謝你
可惜好多人諗嘢都唔make sense

散兵游勇武進攻開唔到路ga ...要人夠多頂住入面出嚟既手足先有得走

直接做？仲有8個鐘先做喎根據你個時間
大把時間緊係屌下你全家先

吹咩

啱呀即出即出，一啲1pm到一啲2pm到，咪分散晒俾人拉晒

想救人就冷靜啲啦，而家唔係拍戲，唔係靠熱血就會贏

重要等8 點 到時去萬國就差唔多

推呢個

仲夜晚
而家啦

除褲啦柒頭
我洗乾淨個屎眼等緊你

幫推！

快撚啲除褲
我洗乾淨左屎眼啦
快d入

仲今晚人都死哂啦
點解仲可以番工？爆眼少女第二日可以咁多人塞機場
但依家人呢屌

即出、儘快出，出去輪流被捕就有，和理非唔多人唔敢出，揀定一個最容易聚人嘅時間一鼓作氣好過

Just do it

冇得點解，因為呢個係現實

推唔到

Why

我係香港人，我出尖沙咀
我係香港人，我出尖沙咀
我係香港人，我出尖沙咀

救手足！救手足！救手足！

哦

on9？仲今晚8點，5點都嫌晏口手卜廿

行動post

可唔可以早少少
7點一定好過8點

好撚勁呀傻西

咁而家係冇人呀，係咪應該諗吓辦法點樣聚到多啲人而唔係一味屌鬼話冇人出，然後出咗嘅又俾人拉

今晚8點要人，理大手足先休息準備反攻出嚟。

8點？
7點啦係都
最危果陣都咁少人 仲吹今日

仲等8點

七點

你講乜鳩呀？唔好入侵連登啦

個陣d狗唔會一聚就捉

和理非 請唔好當勇武係condom 每一次係邊個幫你地擋子彈

幾時放工 就幾時去 仲8點

Tuu

我都有同一諗法
雖然理論上我地係應該爭取每分每秒盡早救人
但係事實係和理非要番工
琴晚打左成晚嘅手足 無論係城內城外嘅手足都疲憊不堪
有啲城外手足打到今朝都已經番左去休息 都多數要抖幾個鐘先再出
今次要救人就一定要好撚柒多人 講緊唔係一萬幾千就得(除非一萬幾千全部真勇武)
要集咁多人的確係要啲時間
姑且相信警方係用包圍消耗戰術 唔會硬闖住 最好呢段時間搵哂啲議員呀校長呀頂住先
夜晚一夠鐘就全香港人蒲頭攻過去

7點 收工人可以趕到 而家的確唔夠人

發夢人在佐敦

Tui

agger

聚集完
然後就沒有然後了

屌你老母
我成晚係出面
你去撚左邊呀

一齊救人

一萬人都偷笑啦

屌你老母
叫人八點岀已經on9
仲咁撚寸

屌你老母閪
又話天光殺過黎
而家就話8點
入面撚頂到8點呀

當然出倒嘅依家就出 拖到今晚 全香港人assemble!!!

Popo已經開始搞理大

8點會唔會得夜滯
6點會唔會好啲

BTW
明白入面啲人就快缺糧
但依家冇地點冇時間咁入只會俾曱甴逐一擊破

希望等班鐘意返工嘅可以放工出嚟集人

5:00得唔得

每人要拎一粒磚

時間可以再諗，但要有共識

咪玩啦，8點先去真係幫poly手足收屍啦

總之出
哂佢冷

係咪祈禱會嚟？？？

推post!
今晚8點一齊出黎
唔好再俾籍口自己

好撚偉大
得你一個係出面
好多謝你呀

推到上熱門為止

事實係好多人番咗工
呢點你改變唔到

齋屌係冇撚用
好似樓主咁搵個最佳中間點先係最好

吹呀？打鳩我呀

垃圾po仲上熱門？

八點岀係中間點？

覺得8.夜既咪依家去囉 屌乜鳩 叫人做啦

垃圾人仲留係連登？

係，擺撚到明係

你哋可以屌樓主天真
但係事實香港人就係返工撚
幾多點都好，放咗工大家出嚟哂冷，應承我

幾時放工幾時去
推！

1730啦 咁遲做咩

Pish

係香港人既一定要出

返工嘅放工就即去啦
無返嘅依家出嚟

我唔撚理大家講咩
總之我要見到成效
今晚一定要救人

仲要等香港人放工

真係要有共識先得
依家出唔係唔得 只係太分散 唔夠集中
啲和理非出到嚟都唔知可以去邊

尖沙咀和你lunch

大家放工去TST shopping

唉 屋企藍絲 我中學生 依家夜晚我一定出唔到
我依家好想出 但又冇方向感
Poly附近又重狗 聚唔到人屌
而且真係驚入面邊手足頂唔到咁耐啊......

Where

仲今晚！！！屌出黎啦！！

8點和理非放工接力

依家出啦

大家明未? 宣傳定先好過冇啊!
個個係度話咩講唔切，到時6點真係崖到但冇人又係度後悔?

Go!!!

灣仔和理lunch千祈唔好用明火煮食呀

燒到盧押道間屋就唔好

【救理大】得番唔夠十五分鐘

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

推 講好8點就8點

仲今晚？

你中學生 單拖的話
唔好著黑衫 唔好口罩 係朗豪坊果啲位置企下先...
唔想你有事

推呀

和理非接力

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

唔好再放負ok?
全世界今晚出 Lunch出到就出

今次如果救唔到 所有勇武轉做地下活動

推阿

推，黑警有本事殺哂100萬人

置頂啦

晏晝3，4點會唔會好啲
8點嘅話可能會拖到太夜

全世界都去

救人都要等放工 香港哀歌

sorry 囉最後一隻字未打完手快出咗post
但明顯係個 啦 字好無

推，有一個時間，和理非覺得做到，有方向感先得。但可早D

3 4 點唔夠人

救人仲要等放工 入面啲手足已經就黎餓撚死

係就依加出啦 冷氣軍師

推 打工仔

你下晝出到咪早啲出loo，總之8點見啦

力抗警暴！

推呀 放工都唔撚出黎 唔撚好做人啦

仲今晚！ 死左啦！

有人呢家出唔到就放工即出

點頂到8點 我屌你老母

依家出啦，仲等，我地等得佢地邊等得啊屌

現實是香港人第一是返工⋯ 推8on

救人呀

我知 但係8點打到凌晨就仆街 好似琴日咁

Support

推，寧願你地遲出都唔好唔出

有幾明顯？

宜家冇人出就要諗第二個方法聚人

唔係一味話死曬啦就收自己皮

總之約8點 有早冇遲
早到早出發

太多行動po, 全部都要人，分散晒力量

我冇野講

到時見

推呀
八點先realistic
好多打工仔（唔好唔好分化屌人地返工）要放工先可以過嚟幫手
到時先真係聚到人

佢返緊工

推左先

咁你覺得應該點樣做

Gogogo

佢地知你放工會聚人會係之前進攻
同今朝一樣

而家出咗先啦

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

放工無藉口啦，出呀！

推爆

殺甲由

尋晚開花左成日poly都係封死哂就知佢地一心要拉哂poly d人先心熄，既然各區開花都不停有手足送頭又救唔到人，加上真係有好多人都返哂工。8點遲就真係遲，但係如果真係有百萬人既，未嘗唔係辦法，全民救poly！

要帶咩入理大？

神推論，唔通你係伽利略轉世？

咁係咪唔撚試?

依家應該入唔到
物資要靠無人機 空投

不如推前啲?

唔係得唔得，呢個係現實情況

仲八點？死9灑啦，而家岀啦屌你。

今晚一齊黃埔有冇機? 尋晚尖沙咀攻過好多次, 太重狗, 同埋今日班狗一定更加守重尖沙咀

手攞小小，帶咩好？

你爹哋媽咪死咗未呀

再推 今次好大獲 打工仔都幫幫忙

尖沙咀
尖沙咀
尖沙咀

宜家出到就出
唔得就8點

今晚六點就封晒成個尖咀啦

唔該就算企最後既和理非都要最少帶齊
長遮，3m 口罩，生理鹽水，水

呢d 都冇，一有tg 就退到老遠，點救

唔好互屌，冷靜

出到就出，快！

點解今晚先至救人？死哂啦

到時再自己諗方法啦
仲細咩

不推測
出到就宜家出 唔得就放工即出

再再推 請預留時間到達尖沙咀 愈多人愈安全 唔知班狗同黨鐵會唔會封

幫推啦
唔好問啦
冇意思

出到就出， 出左既買定物資

冇最後啦，玩完

推... 撐住呀

咩都要試

啱 突然成朝喺度互屌
出到就宜家出 唔得放工即刻出

終於係有時間有地點集合postpush arrr

推！

即出

可以唔洗推

又預約拘捕？

Up

Rui

理大睇怕捱唔到8點，要出嚟而家出啦！！

屌 我而家尖咀你要我等地等幾耐 快啲出嚟幫手

仲8:00.而家成條彌敦道唔夠人

唔好再討論幾點鐘，想早d出咪早d出嚟，8點先方便既就8點出，總之出

幫推，時間可再議

2點都冇灑物資，8點收屍咩

只會向前 不會後退

打online game個陣，要突破救人要帶氣油彈，要有幾十萬人帶氣油彈先可以逼到狗後退。

咩都試

P牌仔推唔郁

救人

poly班手足捱唔到啦
而家出黎啦！！！ 求下你地

推 到時見

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

百萬大道救人
重光後要改為百萬大道

民陣快啲幫手搞大佢啦

推！！！！

仲要等今晚⋯

水泡救人

一萬人同一萬個水泡

呢到依家太多兒童，好撚難搞

go

和理非身家清白，和平遊行救人，唔洗打

我認真 係得既點解仲要8點
琴晚話朝早6點 然後話10點 12點和你lunch
然後再8點
咁我地係咩
唔怕同你地講 好多手足心都灰哂唔會走
我走左三四次 都失敗
已經廿個鐘無訓
個心係真心灰

今晚先救 入去幫手收屍？依家出黎啦屌你老母

推
救人

咁你快啲返屋企瞓覺啦

使唔使幫你收

推 出到即出 即出唔到就放工出

空氣推都要推
今晚一定要見人

唔好今晚
而家就出

推，各自爬山

你出到咪出左先
幫手拖住都好

宣傳左實冇死
宜家係唔放棄所冇可能性

屌如果翻到我會唔撚會係度求你地開花由琴晚求到依家呀都唔夠人呀仆街

咪撚再拖到夜晚要出而家出

認真搵人理下我，發泡膠箱，水泡，接近到polyu就救到

一萬人同一萬個水泡

幫推

已廣傳, 今晚見!

所以咪要用腦囉

推
不過樓主講嘢唔洗下下帶刺嘅
依家情況係佐敦尖嘴已經有人有彈
吹雞八點令人忽視左件事有幾危急
在場手足被當condom就唔好啦

依家出到就出
一出到就出
真係唔得就八點最後

救人！

出 推

老尖和理收工

早d 6點好唔好呀，polyu班手足咁大獲

P牌推唔撚郁

帶刺嘅最好效果，就係有人屌我
咁就可以推到post
依家上咗熱門，證明我策略成功

推 和理非 行動post 要救人

冇辦法，都要面對現實

今晚真係最後 冇就冇

+1
Push

g持

Push p

今晚全城救仔！！

推呀！

今晚8點前我要100萬人

推埋上fb ig

出到就而家出
返工就放工仆去

和理非，今晚要有用生命硬接tg既準備，就算又刺眼又咳都要向前行。

集氣

如果配合各區宿一燒 開花應該更有效

早到就早啦 好無

手足唔係condom

推，今晚一定要出。

百周年公園個到可唔可以扔到磚推進

一定要出

收工都唔出嚟你冇資格再叫光復香港

有文宣未

仲8點？
出街望望喇

仲要頂到八點？
死哂啦 dllm

拉

一定要推

推呀 今晚真係最後機會

麻煩全部人配備豬咀

收工時間,全部出油尖食飯，驚俾popo查就是但搵個app係附近食店book張枱，popo冇得阻你

仲今晚 而家啦on9

Pudg

係立即眾集呀屌

推 返工撚唔好再咁多藉口唔出

推 齊上齊落

黑警無進攻

我會去！！！叫埋身邊嘅人去！！！

仲要等今晚
靠香港人救人真係

別無選擇
今晚見

有撚用咩 成個poly都無撚左啦
聽朝塞鐵啦
琴日又唔撚出

推推推

推唔到都要推

唔通靠你咩柒頭

推吧

唔知會點，推

放工都唔出嚟嘅話，香港人真係抵輸

你好撚有用咩？

依家出去救人啦
唔好等啦，冇意思

Psuh

好多P牌叫人即出
分散人群
方便黑警追人

依家救到就救左啦
戇撚鳩

一定要夠人出先可以有效果，明知冇人而家叫人即做乜鳩

要聚人呀

推
我要見到今日番左工果Ｄ人

我覺得要訂一個點同時間 係連怕死嘅和理非都做到嘢
推

推 唔好再咁散

再推

同意

可以蒙面

早點7點可以ma

可以
你7點出左先

早少少啦
手足等唔耐

推一個

P牌都要推 多人聚埋一齊 班狗唔會亂咁黎 終極和理非係時候要出動啦

冇問題
你早少少出左先

香港人食屎啦！當年六四北京民眾都好支持抗爭者！你睇今日D香港人!仲衰過大陸人

推啊

同意
依家出到就依家出
返工果班求求大家放工一齊去尖沙咀食糖水睇燈飾

早d 集合

唔好廢up 啦

單睇回覆就知道大部人智力水平有限
跌入左邏輯謬誤
1）時機問題
樓主只係提出一個目前為止最能夠號召最多人嘅時間，而並非否決其他時間出動。你出席到和你lunch 會令你出席唔到今晚嘅行動嗎？顯然兩者完全無衝突。
2）號召力問題
資訊爆炸，樓主提出只推一個post去集中最多嘅力量，比起大量post分化人流更為有靠。

請各位集中僅餘嘅力量 加油

今晚見

塞爆尖咀

感謝

仲等今晚？

糕糕糕

已出

認同你講
但而家呢個時勢
唔係個個都可以保拎冷靜思考
唔應該話手足智力有限

感謝
守
等

推上去 和理非做野呀

其實琴晚油尖旺好多手足
但後尾分散咗又攻唔入
Btw
依家出到依家出
夜晚出到夜晚出
如果你喺外面覺得攰搵間黃店休息下

專你老母制 當自己邊撚個呀
比意見問下點解8:00先出又叫人唔好討論
唔好討論咁你咪撚上連登喇

推呀 要救手足

我係習近平

推，尖沙咀等

唉，要搞名店先分散到

你而家出囉咁 屌block

依家已經好多 要再多啲呀！

幾點出到就幾點出

支持樓主 總要比個時間和理非出嚟
如果冇個時間集齊人，班和理非會唔敢出

衝啊！香港人！

集合冇問題
但可唔可以唔好好似依家尖咀咁
淨係叫口號 開遮
但對家一TG就散
咁點樣開到路
如果今晚去發夢既 請有心理準備
會食TG 亦有機會被怪打

要通關救城堡公主
冇火魔 都用下豬雨呀。。

推推推推推 今晚shopping

大家一齊推到開2好唔好

準備定

推啊
出嚟啊

要求林鄭月娥頒特赦令止亂、止警暴！
實行五大訴求，恢復香港穩定繁榮！

推啊 出去救人

救人啊

集中

8點準時！

大力推

帶口罩各位

相信有一大班冇gear 頂唔到tg
所以大家即使和班非都帶水濕毛巾泳鏡遮

一個都不能少
唔可以犧牲入面任何一個

推
救人呀反抗呀 唔好叫完就坐係屋企睇Live

可以！

時間 地點
淨係得口罩都會照出

8點集合，9點要突圍，解放埋大

避免資訊爆炸，請大家由而家至到晚上8點，只推呢一個post

帶裝

八點太遲

錫身派夜晚先救就死哂啦
戇撚鳩

今晚唔會太遲咩？

如果早到收工嘅 七點早啲到喇
好多和理非係見多人出先會去
早得一分鐘得一分鐘
總之六點收工時間之後 就相對唔會周街拉

唔理得咁多，今晚見。
失去咗呢一代人，香港都無撚用了。

今晚咩事都唔會退縮！
希望香港人唔會一推就散！
唔會見狗就走！

今晚先行動，poly入面d人死哂la，救人都要等你地理香港人放工？
香港人唔值得有民主，係poly d手足on9 信香港人。

樓主內文係7點
但寫得衰

出出

彌敦道仲有好多人 打左成日啦

係 以上既野真係好基本
一條毛巾仔 一支水 已經有少少用

我唔係反對嗌口號 整下路障
但係依家階段 以上行為根本冇用

所以大家今晚去既 請有心理準備

好撚兒童

我會咁講 係綜合數個月抗爭嘅表現所得出嘅結論
無可否認水平較低始終佔大多數，危急嘅關頭更加要承認自己有不足，跟從有能力嘅人，將僅餘嘅力量發揮到最好

你覺得8點夠人，由琴日下午叫人出叫人開花叫琴宜家，香港人貪生怕死

推呀屌

我贊成 8點真係全世界出黎唔該 今朝我已經柒左次

Pushhh

一定黎

我朋友重係入邊等比人救

唔值得，咁咪唔好要民主囉
盡做啦屌

救人呀！！！

唔好放棄佢地